香港市面蕭條影響唔到中共半分，只要香港融資同吸外匯功能繼續運作

所以依家形勢不甚麼好，因為打唔到罩門

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

🐎☁️聽日吸水

街頭衝突大多數對大局無好處

假設運動再持續多半年，市面已經百業蕭條，失業率升到30%，上水沙田荃灣變晒死城，對佢黎講不痛不癢

只要恆指仍然係25000點，中國初創公司仍然可以係香港ipo集資，香港仍然有作用，只是你們藍黃絲即全香港人攬炒而已

樓主太心急了
欖炒到香港樓價地價大跌先講
深圳呢個糧倉依家經濟都狂跌
依家林鄭重死撐樓價2萬蚊一呎
香港樓價係對深圳樓價既重要心理支持
而深圳樓價又會幅射北上廣

玩多半年,問題係有冇外資撤, 如果撤可以點頂到恆指?

下年大把人失業供唔起樓, 真係想知嗰市點唔跌再加外資撤埋

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

而家離地中產 唔敢出黎
有錢佬佬係山頂睇戲睇
日工廢老出黎嘈

香港係個經濟股市呀
而家恆指仲係2期5
大陸照吸水咋
香港宵禁都唔會跌架

正解，所以要對準中共春袋

中共無得香港上市